\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
  \frametitle<+->{Il ``fenomeno Var\`ese''}

  \begin{itemize}[<+- | alert@+->]

    \item nella musica di Edgard Var\`ese il timbro diventa il protagonista
            assoluto: melodia e armonia si fermano completamente e vengono
            completamente asservite al colore timbrico
            (\listento{\exampledir/Edgard Varese - 14 - Integrales-excerpt.ogg}{frammento di \emph{Int\'egrales} (1923)})

    \item tra gli epigoni di Var\`ese:
            \uncover<+->{Iannis Xenakis (\listento{\exampledir/Iannis Xenakis - Metastasis-excerpt.ogg}{frammento di \emph{Metastasis} (1955-56)})}
            \uncover<+->{e Giacinto Scelsi (\listento{\exampledir/Giacinto Scelsi - Pfhat-excerpt.ogg}{frammento di \emph{Pfhat} (1974)})}

  \end{itemize}

\end{frame}

